# Servidor apache detach

## Perquè s'inicialitzi en detach al startup.sh ha de tenir la següent ordre: apachectl -k start -X

### Per inicialitzar el contenidor sobretot hem de propagar el port 80 que es el port de apache EXPOSE 80

#### La comanda per inicialitzar el contenidor seria la següent per exemple docker run --rm -d -p 80:80 -h web.edt.org tcasanovas/repte2:base 
